const data = [
    
    {
      question: "Seleção campeã da copa de 1970",
      options: [
        "Brasil",
        "França",
        "Itália",
        "Alemanha",
      ],
      answer: "Brasil",
      flags: ["br","fr","it","de"],
      tip: "Canarinho",
    },

    {
      question: "País sede da copa de 2006",
      options: [
        "Coréia do Sul",
        "África do Sul",
        "Alemanha",
        "Itália",
      ],
      answer: "Alemanha",
      flags: ["kr","za","de","it"],
      tip: "Possui 4 títulos de Copa do Mundo",
    },

    {
      question: "Jogador expulso por dar uma cabeçada no adversário na final da copa de 2006 ",
      options: [
        "Zlatan Ibrahimović",
        "Marco Materazzi",
        "Zinédine Zidane",
        "Luis Suárez",
      ],
      answer: "Zinédine Zidane",
      flags: [],
      tip: "Já recebeu a bola de ouro",
    },

    {
      question: "Seleção campeã da copa de 2010",
      options: [
        "Espanha",
        "Uruguai",
        "Alemanha",
        "Itália",
      ],
      answer: "Espanha",
      flags: ["es","uy","de","it"],
      tip: "Possui apenas 1 título de Copa do Mundo",
    },

    {
      question: "Quantos títulos de Copa do Mundo a seleção brasileira possui?",
      options: [
        "Nenhum",
        "4",
        "5",
        "6",
      ],
      answer: "5",
      flags: [],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Autor do único gol da final da copa de 2014",
      options: [
        "Andrés Iniesta",
        "Cristiano Ronaldo",
        "Lionel Messi",
        "Mario Gotze",
      ],
      answer: "Mario Gotze",
      flags: [],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Seleção que eliminou o Brasil na copa de 2010",
      options: [
        "Bélgica",
        "Holanda",
        "França",
        "Argentina",
      ],
      answer: "Holanda",
      flags: ["be","nl","fr","ar"],
      tip: "Laranja mecânica",
    },


    
    {
      question: "País Sede da Copa de 2022",
      options: [
        "Rússia",
        "Qatar",
        "Brasil",
        "Emirados Árabes",
      ],
      answer: "Qatar",
      flags: ["ru","qa","br","ae"],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Vice-Campeã da copa de 2014",
      options: [
        "Croácia",
        "Espanha",
        "Alemanha",
        "Argentina",
      ],
      answer: "Argentina",
      flags: ["hr","es","de","ar"],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Goleiro da seleção Alemã em 2002",
      options: [
        "Iker Casillas",
        "Gianluigi Buffon",
        "Manuel Neuer",
        "Oliver Kahn",
      ],
      answer: "Oliver Kahn",
      flags: [],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Ano em que a seleção Brasileira se tornou tetracampeã",
      options: [
        "1994",
        "1998",
        "1970",
        "2002",
      ],
      answer: "1994",
      flags: [],
      tip: false,
    },

    {
      question: "Placar da final de 1998",
      options: [
        "1 x 0",
        "3 x 0",
        "4 x 2",
        "2 x 0",
      ],
      answer: "3 x 0",
      flags: [],
      tip: "França vs Brasil",
    },

    {
      question: "Primeira seleção campeã da copa do mundo",
      options: [
        "Inglaterra",
        "Brasil",
        "Uruguai",
        "Argentina",
      ],
      answer: "Uruguai",
      flags: ["gb-eng","br","uy","ar"],
      tip: "1930 - Final Uruguai x Argentina",
    },

    {
      question: "Vice-campeã da copa de 2018",
      options: [
        "Croácia",
        "Dinamarca",
        "França",
        "Portugal",
      ],
      answer: "Croácia",
      flags: ["hr","dk","fr","pt"],
      tip: "Luka Modrić",
    },
  ];
  
  export default data;